**Virtual Try ON**


Aplicatie de simulare ochelari in medii de realitate virtuala pe purtator (Europa) - finantat in cadrul proiectului (_Intelligent facial and eye features extraction and analysis with applications in Medical Optics_ (2014-2017) 
